[私拍] iu便秘樣

想幫佢通一通便呀

我幫佢奶緊

經痛

因為係香港腳發作....

應該係同我炒飯時我傳左俾佢

哈哈

............

請尊重 謝謝